[突發] 北區新增集會 - 1300 上水一號花園

無意分散人手
但因上水 粉嶺 手足出唔到大埔沙田
有手足建議北區搞返個 18 區遍地開花

805 大罷工

罷市

罷課

光復香港

時代革命

W3出大埔沙田

北區手足

be water

巴士啦

W3

Push

今日 有冇火車 去 金鐘

推推

試下去搞花市個球場
大d 大家坐得舒服d又齊d

自己地頭 要裝要人要閃都方便d

石湖？好似太細，同埋冇cover 曬死

推 出唔到大埔 緊係搞返自己區

唔好分散，要聚多人先有用

W3巴士出

tg group 手足發起 小弟幫推

集會唔係自己友圍爐打飛機，要夠多人去展示幾多人罷工，等心大心細冇join罷工既下次join